國唔國百分百隻新檸檬茶又幾好drink?

吊打茶記檸檬T, drink 完好c 伏